議員: 何君堯 "維特健靈Doctor's Choice醫之選的受薪顧問"

Legislative Council of Hong Kong document

Disclaimer: 以下係一堆無聊剪影, 我對何議員冇任何意見, 我有時都會去新界

維特健靈慈善單車馬拉松
上周日是一個騎單車的好日子，尤其是沿著海邊的路線。維特健靈在上周日繼去年以來再次舉辦了一個很好的活動。我被安排與莊陳友先生一組進入名人組的比賽。不過，結果並不重要。重要的是過程本身。

真係健康

6場1號 天祿
馬主何君堯議員

#內幕貼士唔好講人知

要寫信去質問吓維特健靈點解請黑社會做顧問

推
容乜易入埋啲鄉黑牛屎落產品

推